施永青，聖誕快樂

點解要令呢條牆頭草出名？

一邊賣樓抽佣，一邊屌政府唔出多啲屋

佢玩撚哂？

聖誕卡

恭喜恭喜

呢條友根本就痴撚線

C生：屌你老母